{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006544",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002026967?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 365누리팜 펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。 ご予約の際、人数追加がある場合は予めペンションにご連絡ください。 追加人数は費用が別途発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット連れの場合は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を遵守する必要があります。 客室を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具も搬入禁止されています。 客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがあるので、慎まなければなりません。 リアルタイム予約で重複予約が発生することがあり、その場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。 ペンションの期間が未確定により料金や料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 バーベキュー時間は24時間で、個別テラスと屋外バーベキュー場でご利用いただけます。 児童と乳児の同伴時には安全に留意しなければなりません。 プールは7月から8月まで運営され、営業時間は10時から17時までです。 水深は1mで、水着を着てご利用ください。 子供は保護者と一緒に利用でき、安全に注意する必要があります。 駐車は可能で、近くには渓谷と海水浴場があります。 ペンションからは徒歩2分の距離に樹木園があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "ご予約の際、人数追加がある場合は予めペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペット連れで宿泊することは可能ですか？",
            "answer": "ペット連れの場合は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室を利用する際、何時に入室しなければなりませんか？",
            "answer": "チェックイン時間である14:00以降に入室する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具も搬入禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは何時まで利用できますか？",
            "answer": "バーベキューは24時間利用できます。"
        },
        {
            "question": "プールは何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "プールは7月から8月まで運営され、営業時間は10時から17時までです。"
        },
        {
            "question": "近くにはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "近くには渓谷と海水浴場があります。また、徒歩2分の距離に樹木園もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 545,
        "QA": 406
    }
}